{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153598?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프레이저 플레이스 센트럴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、12月31日まではチェックアウト時間が11時に変更されます。 注意すべき点としては、10月31日から土曜日までホテルの裏側で工事が行われ、騒音が発生する可能性があるという点です。 また、毎月第1水曜日にはサウナ、フィットネス、プールが定休日です。 繁忙期の7月22日から8月15日まではプールを1日に1回だけ利用できます。 チェックインの際にプールのご利用をご希望の場合は、ご利用クーポンをいただけます。 宿泊施設は最大7泊まで宿泊可能で、7泊を超える場合はキャンセルとなります。 キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。詳細なキャンセル規定に従って可能です。 体育施設とプールを利用する際は、面積当たりの人数制限があり、待機が発生することがあります。 小児7歳未満の未就学児1人は無料で宿泊できますが、追加のベッドやベッドが必要な場合は追加料金が発生します。 小児7歳未満の未就学児2人や8歳以上の就学児1人が一緒に宿泊すると、人数の追加料金が発生し、スタジオ客室は小児1人まで同伴可能です。 朝食は大人31,500ウォン、小児19,800ウォンです。 利用可能時間は午前6時30分から午前10時までです。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、駐車は1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペット同伴の場合は10kg以下で、座高が62cm以下でなければならず、1泊当たり44,000ウォンの同伴費用が追加されます。 また、ここ1年以内の狂犬病予防接種診断書を必ず持参してください。 客室内では風船とろうそくの使用が禁止されています。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 入室およびご利用についてのご案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "12月31日までのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12月31日までのチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "工事の騒音はどの期間に発生する可能性がありますか？",
            "answer": "10月31日から土曜日まで工事が行われ、騒音が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "サウナやフィットネス、プールは定休日がありますか？",
            "answer": "毎月第1水曜日にはサウナ、フィットネス、プールが定休日です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期のプール利用に制限はありますか？",
            "answer": "繁忙期の7月22日から8月15日まではプールを1日に1回だけ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "チェックインの際にプールのご利用をご希望の場合は、ご利用クーポンをいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大で何泊まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大で7泊まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "7泊以上の宿泊を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "7泊を超える場合はキャンセルとなります。キャンセルをご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "体育施設やプールの利用時には人数制限がありますか？",
            "answer": "体育施設とプールを利用する際は、面積当たりの人数制限があり、待機が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "小児の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "小児7歳未満の未就学児1人は無料で宿泊できますが、追加のベッドやベッドが必要な場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "小児の宿泊制限はありますか？",
            "answer": "小児7歳未満の未就学児2人や8歳以上の就学児1人が一緒に宿泊すると、人数の追加料金が発生し、スタジオ客室は小児1人まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人31,500ウォン、小児19,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は午前6時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合、どのような制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は10kg以下で、座高が62cm以下でなければなりません。また、1泊当たり44,000ウォンの同伴費用が追加されます。ここ1年以内の狂犬病予防接種診断書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では風船とろうそくの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室や利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室およびご利用についてのご案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 836
    }
}